有冇邊間信用卡好介紹？

最好係容易申請既 唔需要太多麻煩既手續同審查

利申本人用開恆生

Aeon30分鐘出卡

用咩資料 洗唔洗入息證明

地址身份証就得

係邊度搞？

Aeon門市

用緊渣打simply card

感覺如何？難唔難申請...

呢張好唔好用

大新one加

Ae

邊張最易

Cx

白金？

Yes

金屬卡啦 有錢俾年費就有